咁樣你地會唔會介意呢，定我太小氣

我男朋友 有一個女性朋友， 佢地係識左好耐，
但以我認知 佢地唔係果啲成日見 成日傾計果啲關係。
但佢地曾經 曖昧過，我男朋友 單身果排 係有諗過追呢個女仔。佢有同我講過 呢個女仔係 「我拍拖時 佢單身， 佢拍拖既我單身」。

問題黎啦：
1） 佢有一次瞞住我同呢個女仔食飯 （ 比我發現左， 鬧左場大交，因為我覺得佢瞞我同講大話， 佢解釋話 怕我呷醋 同埋真係當佢係一個好耐無見既朋友）。 自從呢件事發生後 我就好唔鐘意個女仔

2） 我有一次睇佢佢fb 個搜尋紀錄 ， 差唔多「日日」都係search 果個女仔。 （佢應承我唔會再咁）

3） 事隔半年 再睇一睇佢個搜尋 紀錄 係少左好多 但都間唔中一次。

我的感覺係 ： 覺得個女仔好似係佢心目中好重要， 佢會唔會係得唔到個女仔 先同我一齊。 又可能得唔到既 永遠係美好。 總之硬係就唔多開心囉 如果佢睇佢d野

佢就話 我都揀左你啦 唔好亂諗啦！

除此之外 其實佢係好錫我既

係咪我太敏感 太小氣呢⋯⋯

帽 [black]事既[/black]

收皮啦你

全高登都知你性別啦，開過知ac重作啦

0/100

好想代入，但代入不了

陪你行到最後既人好多時都唔係你最愛嗰個
好唏噓

男人老狗扮女人

So true